想問下話唱歌會左膠化 無哂勇武果班人去哂邊

未有歌之前傷左幾多個fucking born

其實就未必有衝突嘅
利申：兩邊都有做

所以班撚屌都哂氣 又話咩唱歌會行雨革舊路 會膠化 照佢地講法雨革舊路都好撚勇武下